倫理關係求教

Anson Bella Emily 同埋 Felix 四個人之間都冇任何血緣關係
Anson同 Bella 結婚生咗一男一女分別係Ceci同David
另一方面，Emily同 Felix亦都結婚生咗一男一女，分別係Gary同 Helen

第一個問題係如果Ceci同Gary結婚
咁David可唔可以同Helen結婚？

如果第一個假設可行嘅話
第二個假設就係Ceci同Gary生咗一個仔叫Ivan
David亦都同Helen生咗個女叫Jenifer
咁Ivan可唔可以同Jennifer結婚？

雙胞胎同雙胞胎都可以結婚啦，第一個係ok的

但Ivan個阿媽，係Jennifer老豆個家姐/妹

阿爸就係Jennifer阿媽個哥/弟

啫係既是表也是堂

堂又點可以結婚交配呢

Ivan:你係我老豆個妹個女
Jennifer:你係我老豆個妹個女

茅塞頓開，唔該晒

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗

咪即係去自己鋪頭買野...

仔*

阿當同夏娃
之後既後代

表之麻
但係血緣都好近

係喎，咁咪啫係可以結婚，@樓主

都唔得啦，其實i同j嘅基因係完全一樣

表哥同表妹可唔可以結婚，堂兄堂妹可唔可以結婚

其實所有關係都可以結婚，只係喺遺傳學上越近親生仔越易有缺陷，生物多樣性原則。

香港婚姻條例（第181章）規定，有若干血親（如直系和近親，但不包括堂或表親）和姻親關係者不得結婚
我宜家先知

之前玩玩下sims4突然間諗到呢個問題

下? 原來法律有寫....

點解會係sims4.....

我玩嗰個家庭咁啱有兩pair男女
諗住如果一直繁衍落去會點

咁你喺sims4繁衍左佢地未...

以前成日話堂唔結得，fake 9 me

睇返當地法例，有啲地方可以有啲地方唔得
wiki: